%--------------------------------------------------------------%
%	Style File for Style files "mikibase"     		           %
%	at Inteligent System Design Laboratory, Doshisha Univ.	   %
%   Designed by  LaTeX Team (Jun-ichi YOSHIDA/junichi@mikilab) %
%   Redesigned by LaTeX Team 2002(Takanori MIZUTA/taka@mikilab)%
%--------------------------------------------------------------%
%   $Id: mikibase.sty,v 1.1.1.1 2004/06/19 10:08:08 junjis Exp $
%--------------------------------------------------------------%
%
%三木研のLaTeXチームが作成したすべてのスタイルファイルはこのス
%タイルファイルを参照します．すべてのスタイルファイルに関連する
%変更はこのスタイルファイルを利用して行います．
%
%--------------------------------------------------------------
%include style files
%--------------------------------------------------------------

\usepackage{multicol}
\usepackage{epsf}
%\usepackage{graphics}
\usepackage[dvipdfm]{graphicx}	%追記！
\usepackage{boxedminipage}
\usepackage{epsfig}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{ascmac}
\usepackage{enumerate}
\usepackage{url} % added 2.1

%--------------------------------------------------------------
%tbcaptionとfgcaptionの定義
%--------------------------------------------------------------

\def\tbcaption{\def\@captype{table}\caption}
\def\fgcaption{\def\@captype{figure}\caption}

\def\term#1{
	{\bf #1}
}

\def\path#1{
	\texttt{#1}
}

%--------------------------------------------------------------
% 出典
%--------------------------------------------------------------
% 論文の出典を記述します．bibTeXの文献データベース作成に必要な項目をすべ
% て満たすように注意してください（タイトルや著者名は除く）．
% \src{0}{}とすると表示されません．\src{1}{}とすると表示されます．

\def\src#1#2{
\ifnum#1=0%
\else%
\newpage
\thispagestyle{empty}
\noindent{\bf 出典：}\\
#2\\


\noindent{\bf 問い合わせ先：}\\
{\small 
同志社大学工学部/
同志社大学大学院工学研究科
}\\
\noindent 知的システムデザイン研究室\\
(http://mikilab.doshisha.ac.jp)
\fi
}

